有冇人讀Cu城市研究？

想知cu us大約讀啲咩、讀完有咩做同大約收多少分

弱弱一推

弱弱二推

弱弱三推

弱弱四推

弱弱五推

弱弱六推

弱弱七推

弱弱八推

弱弱九推

弱弱十推

十連咗

幫你推下

我見佢website介紹得好模糊 怕唔係自己想像中嘅嗰種城市研究

跪求各位巴絲幫手做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生

有個中學師兄讀 好似講過要畫圖

yes for sure

如果你鍾意同時讀唔同major嘅野呢科會幾適合你
不過成日會有種兩頭唔到岸嘅感覺
有冇考慮過hku urban studies?

本身有諗過
但係同時比較鍾情於中大

Urban Studies 要畫圖，多數電腦畫（Adobe Illustrator）
有時需要剪片同計數（Stat）
入學後應該會學 GIS 整地圖

讀緊不過唔係 CU

BTW CU Urban Studies 無專業認可，建議你三思 CU urban 係咪真係好過 HKU（如果唔lum住做呢行就另計喇）